twitter瓜咗?

有無人上到?

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

冇事

無問題喎

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線